未訓既咪入黎傾下計囉（133）

我好叻

屌你老母。。。

133

你真係好叻

....

奇奇開新吧⋯⋯？

真 笑死

叻叻Chu

你好叻

屌你老母呀

。。。。

...

又話好叻唔自爆 轉個頭就搞成咁

楚B

有無人開新。。。。

點啊係咪搵我ig

係咪想有人盡快推到150

有冇咁嘅需要

你畀小小貼士我一定搵到你

唔搵了 等你畀我

咁樣出矛招都得咁咪好快150

未訓既咪入黎傾下計囉（113）

要咩貼士
讀咩學校大家都知

你俾我先

咁我應該好快搵到

真毒唔敢

拭目以待

冇用純粹想知你係邊個諗住套你料
點知你咁勁

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

留返呢個post thank

好想含

未到133

唔准推

大家早晨

冇新post既

拉

132咋

Buddy好惡

收到你miss me

想食咕嚕肉了

無人既？

真

唔惡點恰某人

幫你打尻佢

你去返你女朋友到
佢唔會比你恰第二條女的

恰楚為樂，咁開心既事點會唔俾

在心中

做緊咩？

男男，食鰻魚嗎

Sogo咁快？from now

楚楚做人宗旨：先天下之憂而憂，後天下之樂而樂！

散步

食緊飯睇人形蜈蚣會唔會嘔

唔好啦 滑生生

咁激

果然係我地台主，有咁豁達嘅心唔係人人可以做到

想睇

少驚 你唔好咁有禮貌講野

拖埋手仔得唔得

133 事變開始啦

睇人形蜈蚣巴打送飯

92 事變

乜剛果有咁多人架咩

好似就係因為佢勾起咗我想睇人形蜈蚣嘅癮

德德

有小朋友請我食朱古力

熱氣

佢見你乖

食到起痰

我不嬲乖

對小朋友起痰

好返先可以食

FBI is watching me

訓一訓又好左啲

早晨

早

bitch

過期朱古力

食朱古力＝食蟲
有無人聽過

早ar 訓醒好舒服

唔係！！！

自然醒

係ar 琴晚仲要唔理佢之後訓左 好正

以為拖住訓

未見到佢 嗰日去左塔羅我同佢

點

突發！！！！！

咩事

你地好sweet

緊係啦，你咁正

要加普通emoji

我包八仙果食晒

岩岩食埋最後一粒

咁大鑊

又要去八仙嶺

忙呀嘛，咪咁無知婦人啦返黎咪同你講返忙囉

就係佢每次忙完都會同我講返
嗰一刻就最開心

我宜家心情好曳

你順路買一包比我thz

我習慣打每一句野都都都有個emoji係入面

老銅有出氣袋
不過會打番你轉頭

發現bitch原來係自找麻煩

想打你patpat

聽講係戀愛嘅煩惱

一粒一百蚊

冇肉 唔好打

係係！！

係諗得太多 個腦太大想像空間

我唔識

打你波波

你識雲雲

唔好搞我魚b

乜今日星期日咩

撚有咩

你有雲雲條撚

我要你條撚

係呀

男人係咁

係呀
佢地好唔擅長表達自己
不過係幾老實既

今日好似少左人出黎

但係控制慾有啲勁

唔係 我回緊有時覆覆下走左去 男人係咁撚樣

佢地唔係好識氹人咁
處女都還好
摩蠍同金牛真係太老實
講下甜言蜜語都好似唔識咁

但我好識flirt人

Exact7ly
你唔講 佢地唔明有咩問題

flirt人之鬼

比晒tips唔明係蠢啫男女都係既

唔怪得出面咁多人類嚇撚死

睇下邊方面呀
有時有控制慾我覺得OK
咁都真係緊張自己

如果懶得理嘅話
又會覺得佢唔在乎自己
對自己都唔認真咁

有無俾人投訴過呀

出緊咋嘛
無事既

我新界唔見人騎牛牛出黎

我覺得適當嘅都係ok
但係好似叫我着佢嗰件衫落街咁就冇咩作用
跟住佢啲衫又勁長 佢仲問我使唔使着條褲

呷醋好得意喎
可能想你多啲揾佢
同話佢知你做緊啲咩

著佢件衫
然後你望落去細細粒咁
又可以同外人宣示主權

講緊多唔多人=.=

原來仲多人過上次

個問題係佢隻腳大我咁多 佢仲要唔俾我着自己對鞋
一定要著佢對拖鞋 好彩嗰陣行路冇仆街

做咩咁早訓呀

點解又咁撚熱啊！！！

咁識玩
可能你特別啲
點flirt法先

好得意

明明秋天

牛牛識flirt人嘅（某啲）
但係一去到拍拖就on99咁

人地想你講多少少
得閒講下我愛你
我好掛住你咁咋嘛 衰人

講唔出口
好肉麻

我都係想聽佢講多d呢d only

31度
又曬

咁撚多情侶係咪想迫死毒撚

德德 要學下啦

佢仲要唔止一次要我着呢啲3落去
係每次都要我咁我都費事同佢嘈
跟住我就着咗佢d3落去

總有啲人係少條根
要你畫公仔畫出腸咁

你喺邊先

佢好大男人
你鐘唔鐘意佢依套先

係

好正

半夜3點幾
唔開心都正常既
著緊你都好呀

咁就無問題啦
最怕係佢唔肯講
但又唔開心既樣擺喺塊面度
又唔出聲
我又唔知衰啲咩姐

佢真係直接咁講話:你呢排早瞓咗

扯曬

唔捨得嬲你 但係又嬲

某程度上都幾好 因為唔使我諗嘢
塔羅嗰度開咗個牌陣 係問佢內心世界
佢都話我地兩個係m 好享受大家寸嚟寸去

咁點搞
拍拖先黎on99

都係嘅但係佢好似唔鐘意我同一大班人一齊食飯 出去咁

屌
嬲

好老實
會俾人食住

一次半次姐
對住我肉麻下都唔得既

發洩落班狗到好喇

但係打死都唔肯講 係咩玩法

唔係講笑
個心理關口真係好難突破

即刻識翻件同路人

唔係咁易架師傅

所以你要話我聽
等我氹下你嘛

成個女人咁
要人估你諗咩既

佢有

咁咪好囉
大家咁夾
我想佢有時s下我咋

做咩拉人

我都係想聽多啲呢d一句已經會好開心

我都係咁話但係估唔到佢係想我關心佢多d

會架
不過享受俾人食住都ok既

我聽唔到嗰個人叫咩名

有無咁難喎
耐無見講句
我好掛住你咋嘛
你唔掛架咩

掛住都唔會講
係極度傲嬌

但係一句都唔講
好啲咁諗
咪覺得佢唔會口花花
用行動證明愛你

睇下有無時機啦

會暈咁誇張
啲囡囡好受落呢

咁最後有無先

On9囉

通常佢地唔表達
但心底都好想你關心佢
氹下佢咁架

貓系女黎既

注意安全
我要今晚見到你地全部人上水

多人就唔會有事

已經出tg

學左行先學跑啦

on lun 99

我：
你：
我：

少咗個

好有小女人既感覺

食咩好

行都未識
情況咁差既咩

係完全無女性朋友 你話呢？

譚仔

叫朋友介紹下先啦

怕羞不了係度自己約傾下先再出好d

咁有無成功例子呀

我都好憎佢知唔知你唔鐘意呀？

如果你覺得紅豆嘅話，表示雖然你覺得自己地位好似好細小，但係你自己甜蜜緊，所以好享受自己而家呢一刻好安於現狀，表示咁樣已經足夠，反而唔想挑起事端，想與世無爭

如果你揀謎之味道嘅話，即係你對於世界上所有事物都可能會有恐懼，因為一個人好驚未來會發生嘅事情，所以每日都會喺不安全嘅恐懼之中

如果你揀布丁嘅話就，即係表示你個人有少少天真keep住童真，除咗係有少少與世無爭的感覺之外你唔會對任何事物有恐懼，因為你鍾意探索所有嘅事物，對任何事情都充滿好奇，樂觀咁樣去睇每件事

如果你揀蜜糖pancake嘅話，咁你就好享受甜蜜時光，不論係同緊你屋企人定係另一半都好，呢啲人好少同屋企八鬧交，就算有意見不合，都可以透過息事寧人喺方法，盡量避免火上加油

原味同士多啤梨之前好似講咗

真。個鼻靈敏
有無食煙行近少少就知

睇吓你食啲咩味但係其實佢仲有有害過煙

係呀
食煙既人唔覺
但一聞就知架啦

仲要件衫都可能有好大陣味

我未試過weed呀

掂唔掂先

我鐘意呀
都幾似

我連酒都唔飲

應該都真係好似
因為口味同性格應該有少少關係
不過我唔係啱曬

酒好難唔飲

水煙果啲味唔難聞 有啲甜掛

咁咪好囉
西多好鬼肥架

水煙好唔健康架

唔知呢可能我唔鍾意飲酒
但係減壓方面我超鍾意食黑朱古力

如果係你另一半噴出嚟仲甜呀

黑朱古力肥唔肥架

一定係
陣味好難頂
好up好臭

塵兄 咁乖架咩

無咁肥 不過都肥

U need to go and差差真係a whole new world

我以為朱古力呢啲零食越食越肥點知原來黑朱古力係越食越瘦

你揀咩呀

唔鍾意飲啫我都唔係乖

我除咗紅豆唔食之外其他都ok
不過如果呢啲知名品牌出限定嘅special口味嘅話想買嚟試下

唔想食煙但想試weed

不過我無乜食過 唔識欣賞
但身邊人食 無咁反感

諗起都覺得正

咁咪試下

我唔似你咁曳

原來洩在骨子裡

又可以寫返段故仔

他先輕輕吸一口然後大大力向我噴出，在左邊的我立即感到視野模糊，然後嗅到的是他的香氣是他的氣息

我都唔試

我都係

係呀咕嚕肉嗰啲骨

咁個test係咪你出架

嗯嗯

喱到啲人後唔後生

係呀做咩

心境應該都幾後生

有冇人01㗎

一瞬間，只感到我充滿他的味道，完完全全被他佔有，彷彿告訴著我是屬於他

CLS

我諗應該有啲人係可1可0
又或者有啲人係命令自己係0
但係堅持其實我只不過係懶得1
當有需要我就會變主動

10/10

你係佢既肋骨

沒有暴徒只有姜濤
見到呢句笑死

睇你定義

你諗架

係呀好求其

你01架

唔係呢 我問有冇人01年出世

依句新口號 ok

Sorry搞錯曬

唔係呀 幾準
想再玩呀

我都估到你搞錯

唔緊要呀
個人keep住後生充滿好奇心先會進步

好後生

同你地冇乜分別

咁你心境咪好後生

咁早放題
屌

塵仔好柒

？

周圍都係啦

辣油肯定係未起身食嘢

快笑我柒

我

我9點幾起身 10點出左門 好支力

好之力交瘁

哇真㗎

係啊
生活0樂趣巴應該都係

好少可會叫曬全名喎糖醋魚妹妹

唔知點叫佢
0巴？

現今世代最緊要保持純真同埋童真

冇所謂 幾驚埋唔到堆

唔會埋唔到嘅
鳩up就得

咁童貞呢

你嘅一早已經畀浮雲攞咗喇

怕怕

重係到

Fact checked

做乜

鳩up當秘笈

唔係大家都知咩

係咩邊個嚟

你最清楚

唔識

好信住你先

唔識你地我新人嚟

你唔好扮喎

hi我第一次入嚟呢到
有冇啲咩規矩之類？

呢度冇規矩㗎隨便講

所以你自爆自己0

同問，我都係新人，聽講呢到有好多大佬，係咪真事？

我聽講呢到好多癲佬

聽講呢度有好多辣油

咁恐怖

你可唔可愛？

我係萌萌 但係唔可愛

仲有好多bot

呢個真
小浮就係一個好例子

食幾粒藥，睇下醫生，就冇事架啦

小浮

唔使啦佢好變態

你個名我唔係好熟
係咪新人黎

係呀hello新朋友

邊個係含撚絲=_=

佢叫糕糕

Hello Nice To Meet You

喜歡騎乘位的小妹<—名

係改左名姐？

請善用起底功能

好似有睇過呢個連登名
不過佢好似好耐冇上線QAQ

竟然有人唔知佢一到夜晚就發作

蘿蔔糕先係最好食
餓了

唔係啊今朝先有上嚟（好似係）

前幾日先喺度講點樣欲仙欲死

hallo ar how r u ?

今朝我仲訓緊

Im fine thx

我追po

你真係好得閒wor

點解好似真係冇乜人知咩係drag
喺香港真係咁小眾咩

其實應該要溫書

真係唔知

佢乖啫

how fine finer then my dick ?

drug我就知
drag我就真係唔知

假期仲溫咩書
似我呢D良好學生日日上連登先岩架嘛

變裝皇后
其實即係男扮女裝表演
當然都有女扮男乜都有
表演內容包括但不限於
咪嘴唱歌跳舞各式才藝表演
最重點就係化妝同自己整服裝

I will use knife kill you dick

考dse啊

byebye strange uncle

早抖

想當年我考DSE..........
書都冇溫 日日係屋企打LOL
最後DSE成積低到一個點
好彩仲有書讀 不過係飯deep 好過冇

Im cute girl
you know what 7 ar

早抖？？

I only know you r 7

想玩

出事

訓唔著

唔好早抖住呀仲有我哋陪住你

粿粿醬你不乖#

偽娘我都ok

有心事訓唔到？
不如分享黎聽下

做咩啊

我死得了

咁又未必嘅溫多幾次應該都得

魚魚姐壞壞!欺負人(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)

其實係一個掉好多錢落去嘅職業嚟

正

首先要溫多幾次先

呢度果然係多癲老

好辣粿粿最乖惹(≧∇≦)

我好似係考天才波

what

你不摸我頭? ٩(๑`^´๑)۶

摸頭～( ´▽` )ﾉ

上年dse得19分
入咗垃圾學店讀nursing
Fd又識唔到 女更加唔使講
Retake又冇乜信心
仲有之前都有出去發夢
近排老豆成日喺屋企
冇得出去
不過十一打交都出

怪叔叔摸人頭頭 (๑•̀ㅁ•́๑)

我都係日日打LOL但有補習 依家asso

橙

唔講了我繼續溫書

你有19分已經好好
我諗起我得單位數我就真係想喊出黎= =

我冇補習 呢個係咪就係差距？

嚶嚶嚶倫家才不素森麼乖蜀黍QAQ

屌
樓
主
老
母

而家點

加油 祝你入神科

讀左一年飯deep
而家讀緊high deep
有書讀我已經好開心

其實想讀philo

加油 有冇諗住爆分入返大學

佢癲架周街屌人老母

鳩痕到咁？

有呀
有得讀大學緊係繼續努力升上去
但希望high deep唔好有一科炒
如果唔係就柒了

你夠膽屌楚楚老母

你老母就癲雞

好有理想
我上年仲係鳩下鳩下
校長問我想入咩科都唔識答
最後鳩填jupas

浮bot竟然訓著咗

進此po者 除左我 男既賓洲短 女既波細lin大

樓主又唔係你ex 周街發癲要俾人人道毀滅架阿蛇

加油你得既

要on9就唔好係度on9啦
知唔知個醜字點寫呀

多謝近平巴打

你咁樣咪醜

曾樂彤又出新歌

小學生都可以直上大學
你冇理由唔得

佢就快生日啦喎 你有咩表示先

割自己左耳送比佢 同埋叫佢咪撚再唱歌 好難聽

點解係左耳唔係右耳啊
有d人覺得好聽嘛
利申冇聽過

辛苦晒 有冇受傷
記得唔好吞口水 要吐翻出嚟

支持你溫書

老母唔是雞
癲就真嘅

唔知想讀咩好正常
你仲有時間慢慢發現興趣係咩

其實揀科呢件事好白痴
大學有咁多中學未接觸過既科
個個乜都唔知就要人揀
只少都比人睇下果科要讀咩course丫

上次諗住勇武下
一去到食咗粒
隻眼已經澀到要去側邊抖
真係唔係人人得
勇武手足好偉大

E-kids加埋都唔夠五分

屌nlm

冇佢地咁靚仔

喉嚨痛

我都要溫書了

Take care

吞咗啲化學物可能有後遺症
例如肚痛 想嘔

塵仔

原來係咁

魔警笑笑口 有陰謀

？？？？？？？？？？？？？？

死警死全家

我吞左好多口水=.=

唔一定有問題
唔使太擔心
保險起見唔好吞啫

巴打情況點

今晚早啲瞓
覺得唔舒服快啲去睇醫生

話阿媽炒辣椒
唔好話食彈

Of coz

呢度有幾個長駐巴打？

唔明

呢到全部bot嚟

原來同我一樣

長註睇緊

樓豬：楚
油
德
畢
廚
浮
粿
bitch
熊
帝
奇
肉
架
塵

仲有冇

即係cd？

埋
含撚絲
奶綠
樂趣
母
獨
代

依家邊做功課邊睇live邊連登

我以為你問有邊啲人長時間喺度，因為我見到基本上都係一堆已經混熟咗嘅朋友仔會喺度，但係間唔中會有啲出出入入嘅情況，除咗新人交低心事之後可能走咗去基本上其他都係你講嘅長駐
最多有人呢排唔得閒所以先見唔到

我

然後完全做唔到功課
今晚唔洗訓了

我諗起了

心事巴

仲有冇

醫護巴 感情台絲打...

其實喱到幾時開始？

我係呀 新仔問下啫

我好似見過你不過唔係呢個post

其他po成日見到

我成日周圍鳩up

豬稞？

咦我冇寫咩
粿

睇到喇有

幫你寫低整合下

已經寫咗

整合拓展

你想拓展啲咩...？？？

上年中文補習補咗成年 都係二

盲盲雖然唔係成日上來
但係我呢一刻真係好擔心大家

唔同題型有唔同做法
同埋有時寫得太多唔等洗嘅野會扣分

留多個底

係喎數漏你梳

點名到咗幾個

陣間列曬出嚟

覺得補習垃圾

補中文垃圾*

我細分3235都係2

當比我練下字

補習受歡迎就係證明咗學校教學垃圾
學校老師教得好使鬼補習咩返屋企自學睇幾句都ok啦

你的字唔錯

外國絲....睇直播....
大家要冇事啊

你又知？

我中文老師教得好好然而老母要我補

我已經做唔到功課

當滿足下佢老人家囉

做完功課再睇

攬

唔得架...集中唔到精神
因為大家已經心連心
預左10 1前到冇心情讀書
唯有推下文宣

攬攬

專心唔到

抖返一日
十一出嚟賀佢老母

啲字好令

普通...

拓展自爆內容 shhhh......

有時夏天狂出汗會否一日沖兩次？

香港

咦 得喎

一到夜晚 屋企又冇人啲孤獨空虛感覺又出咗喱 我唔要呀

會

瘋狂binc

真係唔知點好

乜都做唔到

餅餅D字好靚

畢仔

點解又binc？

我又想喊了

仆街 個牙較好撚痛
救命！！！！！！發生咩事

唔比FA救人
屌佢老母

訓覺

十一去自己嗰區

係咪有雞髀仔打你？

唯有一路行落去

叫你唔好成日同廚仔打車輪

真心 好撚痛 咩事

但係我唔知前因後果係咪你頭先食嘢太用力？

！咩事

無回頭路啦

比雞髀打？

唔知 一擘大個口（唔係甩骹） 突發間痛

我都想講

瞓覺擘大個口？

今日有冇做過D乜動作好耐令你痛？
家係熱氣/生痱痴？
小心保重

想食雞髀

12蚊店大把買個返去練啦

係突然間 屌訓咩覺呀
我覆緊post

食茄蛋開人返

心

好肚餓

唉.....一齊開心返啦
我太廢唔開心

塵仔條片我返屋企先睇 仲係街
有心啦

好吸引
慢用

邊個會開心

各位巴絲聽住！！！

坐返直個人呀！！！！

屌你！！！！
嚇死我

收到!!

坐唔直啊！！

想睇你玩

坐直呀 寒背唔靚呀！有波變無波！

因為本身唔直

唔理啦！！！！無咪無！

唔直即刻坐返直 唔好好似我之前咁寒背要改返個姿勢習慣要有毅力恆心

會腰骨痛架！！！！！坐！！直！！！！

咁如果我訓緊係床呢

肉！！！！！

除定衫等我上黎

...唔直 not straight...

知道

以為你會寫架寶肉

熊仔啲字好靚

點解

奇奇啲字靚好多！！

連住咁寫
架
寶
肉

但寶係邊個

德仔

我冇睇過佢啲字

之前佢有次好似有post

做咩

加多寶

又漏咗....

笑你！

我錯過左

啊！！！！ 頂

我唔記得邊個post

你死啦無寫佢

一陣返到屋企mark底先

唔好問點解！

mark到就俾我睇睇

比我笑下啦

翻譯 : 笑你要原因架咩

Yeah!!!!!

終於有得屙尿！！！

大佬好串

架架射尿

本來見到兩張都冇我已經上一頁
呢到唔配有我

大唔大篤！！！！

寶啊

我開134

好啊

好

梳我記性差

咁我唔出聲姐 但都會睇大家講咩嫁嘛

我唔識解

未訓既咪入黎傾下計囉（134）

記得入黎

係我存在感低

我唔係亂㩒

射到你叫

好黃
等左6個鐘既尿

我都唔係亂㩒我順序㩒

好臭你D尿，又有泡

我即刻諗起果啲18+情節

有無泡

你淫賤

多謝你記得我呀

肉肉 我好純潔架

乜仲有人用架咩

1001 ?

nokia kum 跌

我都係第九味呀 佢老尾
連作者都唔知 問我托咩

1001未

核彈黎